香港結局如何，香港人已經證明自己活得像人

天佑香港

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!

出街都要戴口罩，我地真係活得似人?

光復香港，時代革命，五大訴求，缺一不可